旺角行人區班廢老入一入泥

我屌你老母日唱夜唱煩唔撚煩，一條街幾十擋唱垃圾歌，我屌你老母。
如非必要都唔會再去旺角，好撚閪煩，嘈撚到仆街屌你老母。都唔撚知你跳緊咩撚野，好地地一首吸煙的女人，唱撚到走音，唉。
旺角行人區停撚左佢啦仆街

學好中文先啦

似你問題

泥你老母